香港人 頂撚住

唔撚好再做鍵戰
唔撚好再做鍵戰
唔撚好再做鍵戰

我地一直退咗兩個月，Be water咗兩個月，今次真係唔撚好再退讓。我地係出嚟示威唔係示弱，我地係要比啲垃圾知道，我地係有能力去取替佢地，我地係有能力去改收個制度。

我知有好多人未準備好，但時間唔容許我地再從長計以。仲未出嚟嘅就家陣出嚟。仲未放棄嘅就跟住手足一齊衝一齊打返個香港返嚟。

黎明前嘅黑夜係至撚黑暗嘅，所以我地更加要齊心合力去頂撚到黎明，頂撚到香港重光！

時代革命，光復香港！